是日晚餐...餓撚勿入

生煎包好正，又多汁

5點幾就晚餐？
同埋第一張圖生煎包黎？好似幾粒好頹既肉丸倒係個蝶度

外國巴表示呢家就嚟8點
我都覺得佢賣相好差，但係食落拍得住香港米芝蓮果間

原來係外國
鬼佬地方唐人餐廳算係咁 好食就好

呢間幾ok
呢到120 hkd
相比香港呢個質素唔貴